Metacaracteres:
	Filename expansion
*: Cualquier secuencia de caracteres. (cero o mas)
?: Un único carácter cualquiera.
[]: Un único carácter de los presentes. Clase de caracteres. Rango. Conjunto de selección, character set.
	!: Conjunto inverso.
	-: Rango a-z => De la 'a' a la 'z' minúsculas.
{}: Especifica raíces o átomos para el patrón.

	Otros
\: Criptonita para el siguiente.
": Criptonita para todo menos para el dólar.
': Criptonita para todo.
sp: Partir en palabras.
$: Dime el valor de la variable.
`: Ejecuta y pon el resultado.

/* Extendidos */
() A(boo)+z
^
.

Ejercicios:
Lista todos los ficheros que:
1. Contengan en alguna parte la secuencia 'astur'
1. Que sean equipo-<letra>.txt
1. Que sean, equipo-<vocal>.txt
1. Que sean cabrino-algo.algo ó porcino-algo.algo

Haz un directorio (mkdir) que 
1. Contenga espacios en el nombre.
1. Contenga un espacio al final.
1. Contenga una barra (\) en el nombre.

1. Escribe con echo 2 + 3 = <resultado>

